【珍惜生命】大家切勿嗌「香港警察，吞槍自殺」，會潛移默化！

警察晚晚OT，面對眾多聲討的民眾，精神壓力爆煲！
所以，
市民切勿嗌「香港警察，吞槍自殺」，會潛移默化
市民切勿嗌「香港警察，吞槍自殺」，會潛移默化
市民切勿嗌「香港警察，吞槍自殺」，會潛移默化

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

【珍惜生命】

有聲post

你知我知，屌你上司

建議寫係100蚊紙入落港鐵機

返工聖屋企冇槍用
跳樓自殺比較容易

返到屋企冇槍用
跳樓自殺比較容易

高手！
【珍惜生命】
【珍惜生命】
【珍惜生命】

Sing 吞槍自殺

真教會歌

Sing 吞槍自殺 to Popo

有聲
好洗腦

【珍惜生命】
【珍惜生命】
【珍惜生命】

印哂佢哋吞槍自殺啲模擬圖拎去遊行舉，點睇？

生命宣傳圖 oncc有一張圖

市民切勿嗌「香港警察，吞槍自殺」，會潛移默化